import { Meta, Canvas, ArgTypes } from "@storybook/blocks";

import * as ModalStories from "./Modal.stories";

<Meta of={ModalStories} />

# Modal 模态框

模态对话框。

## 用途

- 需要用户处理事务，又不希望跳转页面以致打断工作流程时，可以使用 Modal 在当前页面正中打开一个浮层，承载相应的操作。
- 当需要一个简洁的确认框询问用户时。

## API

<ArgTypes of={ModalStories} />

## 示例

### 典型输入框

简单的输入框

<Canvas of={ModalStories.simpleModal} />
